
{
    "Home":"主页",
    "Generators":"发电机",
    "Contact Us": "联系我们",
    "News":"消息",
    "FAQ":"常见问题",
    "Explore": "探讨",
    "Powering Your World with Reliable":"用稳定的电力照亮您的世界",
    "To provide you with stable reliable electricity, Let you enjoy unlimited convienience in life": "为您提供稳定可靠的电力，让您在生活中享受无限便利",
    "Our company, Long Lian Industry and Trading Limited, specializes in diesel generators and has been in operation for over 20 years. We adhere to the principles of human-centered design, follow professional production standards, and provide quality after-sales service. Our commitment to continuous research, development, and meeting market demands has always been our hallmark. We continuously invest in and produce the latest international cutting-edge technology. Our products come in various volumes and sizes, are lightweight, produce low noise, consume less fuel, emit less, and guarantee smooth startup and performance. Our products serve as an ideal main power supply and emergency backup power supply": "龙联工贸有限公司是一家专业从事柴油发电机组的企业，专注发电机组产品二十多年。公司以人性化设计、专业化生产、诚信化销售、完善的售后体系为原则，以长期发展、满足市场需求为本质，不断投入资金，引进国际最新技术和生产设备，所生产的发电机组具有体积小、重量轻、噪声低、废气少、耗油省、启动性能好、运行性能稳定等优点，是理想的主电源和应急备用电源设备。",
    "Over the years, our company has established long-term partnerships with world-renowned companies such as CUMMINS, Perkins, Weichai, Yuchai, and Shangchai. Our business has expanded to Southeast Asia, the Middle East, and South America, with our products being widely utilized in various industries, including: powerhouse stations, telecommunications stations, military service, railway industry, road and construction, banking , real estate, manufacturing, hospitals, schools and other industries. Our comprehensive range of products meets all power supply needs, as attested to by our satisfied customers.":"本公司与驰名世界的康明斯(CUMMINS)、帕金斯(Perkins)、潍柴、玉柴、上柴等公司形成了长期的合作伙伴关系，业务已扩展到东南亚、中东、南美洲地区，被广泛应用于电厂、电信、军工、能源、铁路、高速公路、银行、证券、房地产、工厂、医院、学校等不同领域。产品型号种类齐全，满足了各行各业的需求，受到客户一致好评。",
    "Africa is growing fast, but faces power shortages. China's Belt and Road initiative aims to help. We're excited to be part of it, bringing our products to support Africa's growth and development.":"非洲发展迅速，但面临电力短缺。中国的 一带一路 倡议旨在提供帮助。我们很高兴能成为其中的一员，将我们的产品用于支持非洲的增长和发展。",
    "Learn more":"了解更多信息",
    "Why Choose Us":"为什么选择我们",
    "Our Core Values": "我们的核心价值观",
    "At Long Lian Industry and Trade Co, Ltd, we believe that strong values are the foundation of trust, innovation, and exceptional results. Our core values guide our actions,decisions, and relationships, and are at the heart of everything we do.":"在龙联工贸有限公司，我们相信强大的价值观是信任、创新和卓越成果的基础。我们的核心价值观指导着我们的行动、决策和关系，是我们一切工作的核心。",
    "Reliable":"可靠",
    "We prioritize reliability, ensuring our durable and sturdy equipment performsoptimally in harsh environments.":"我们优先考虑可靠性，确保我们耐用且坚固的设备在恶劣环境中发挥最佳性能。",
    "Innovative":"创新",
    "We embrace innovation, offering fully automatic configuration and robust protection performance to meet your evolving needs.":"我们拥抱创新，提供全自动配置和强大的保护性能，以满足您不断变化的需求。",
    "Efficient":"有效",
    "We strive for efficiency achieving high power density and economic efficiency through innovative design and material":"我们追求效率，通过创新的设计和材料实现高功率密度和经济效率",
    "Customer-Centric":"以客户为中心",
    "We put customers first, providing silent configuration options and a complete range of products to meet the unique demands of various industries":"我们把客户放在第一位，提供静音配置选项和全系列产品，以满足各行业的独特需求",
    "Focus on generator set products": "专注发电机组产品",
    "Small size, light weight, no noise":"体积小、重量轻、无噪音",
    "Less exhaust gas, less fuel consumption, good starting performance":"废气少、油耗低、启动性能好",
    "Clients Testimonials":"客户评价",
    "Prof Freda Abban":"",
    "Deputy Speaker":"副议长",
    "Long Lian Industry and Trade's products have been a game changer for our business.Their generator have proven to be reliable,efficient and durable. We can't recommend them enough":"龙联工贸的产品改变了我们业务的游戏规则。他们的发电机已被证明是可靠、高效和耐用的。我们不能推荐他们",
    "Xia Wanqui":"",
    "Prof Elliet Allan":"",
    "Quick Links":"快速链接",
    "About":"关于我们",
    "About Us":"关于我们",
    "Products":"产品",
    "Further Information":"更多信息",
    "Terms and Conditions":"条款及细则",
    "Privacy Policy":"隐私策略",
    "Contact Information":"联系信息",
    "Address: Adjacent Sunu Assurance":"地址： 邻近 Sunu Assurance",
    "Phone: +233 535 097 486":"电话号码: +233 535 097 486",
    "Phone Number":"电话号码",
    "Email: longliangh07@gmail.com":"电子邮件: longliangh07@gmail.com",
    "Newsletter":"通讯",
    "Engine": "发动机",
    "Prime":"主要",
    "Alternator":"交流发电机",
    "Make Enquiry":"进行查询",
    "MAKE ENQUIRY":"进行查询",
    "Voltage":"电压",
    "Frequency":"频率",
    "Amp Per Phase":"每相放大器",
    "Technical Parameters":"技术问题",
    "Download PDF":"下载 PDF",
    "For more information about":"更多关于我们的信息",
    "Long Lian Industry and Trade Generators":"龙联工贸发电机组",
    "Get in touch to speak with our experts":"联系我们的专家",
    "Send":"发送",
    "Order Form":"订购表格",
    "Fill in the details below to place your order:":"请填写以下详细信息来下订单:",
    "Submit Order":"提交订单",
    "DIESEL GENERATORS":"柴油发电机组",
    "Quick Search":"快速搜索",
    "Didn't find what you were looking for? No problem! Contact us today to discuss your generator needs and let us help you find the perfect solution.":"没有找到您要找的东西？没关系！立即联系我们，讨论您的发电机需求，让我们帮助您找到完美的解决方案。",
    "Address":"地址",
    "Adjacent Sunu Assurance":"邻近 Sunu Assurance",
    "61 George Bush Hwy GA-157-8719":"61乔治布什高速公路GA-157-8719",
    "Email Address":"电子邮件",
    "longliangh07@gmail.com":"longliangh07@gmail.com",
    "If you got any questions don't hesitate to send us a message":"如果您有任何问题，请随时给我们留言",
    "Send a message":"发送消息",
    "Find Us On Google Maps":"在谷歌地图上找到我们",
    "Discover our location: Long Lian Industry and Trade on Google Maps - Visit us today!":"在谷歌地图上发现我们的位置： 龙联工贸有限公司 - 今天就来访问我们吧！",
    "Frequently Asked Questions":"常见问题解答",
    "Know More About LongLian":"了解更多关于龙联的信息",
    "Order Online":"在线订购",
    "What Brand is it?":"它是什么品牌？",
    "Our generator is a high-quality product from <b>YUCHAI</b>, a renowned and trusted manufacturer in the industry.":"我们的发电机是玉柴的高品质产品，<b>玉柴</b>是业内知名且值得信赖的制造商。",
    "Where is the generator manufactured?":"发电机在哪里制造？",
    "Our generator is proudly sourced from <b>CHINA</b> where it is carefully designed and built to meet the highest standards of performance and reliability.":"我们的发电机自豪地来自<b>中国</b>，在那里它经过精心设计和制造，以满足最高的性能和可靠性标准。",
    "What kind of warranty does the generator come with?":"发电机提供什么样的保修？",
    "We stand behind our products with a comprehensive <b>18 MONTHS</b> warranty covering parts and labor, to give you peace of mind and protection for your investment.":"我们为我们的产品提供全面的 <b>18 个月</b>保修，涵盖零件和人工，让您高枕无忧并为您的投资提供保护。",
    "What type of alternator is used in the generator?":"发电机使用什么类型的交流发电机？",
    "Our generator features a robust and efficient <b>STANFORD</b> alternator, designed to deliver consistent and reliable power output in the most demanding applications.":"我们的发电机具有坚固高效的<b>斯坦福</b>交流发电机，旨在为最苛刻的应用中提供一致和可靠的电力输出。",
    "Does the company offer maintenance services for the generator?":"公司是否为发电机提供维护服务？",
    "<b>YES</b>, the company offers maintenance services for the generator <b>EXCEPT</b> for oil changes, which are the responsibility of the customer.":"<b>是的</b>，该公司为发电机提供维护服务，但换油<b>除外</b>，这是客户的责任。",
    "Does the company offer delivery services?":"该公司是否提供送货服务？",
    "<b>YES</b>, the company offers delivery services <b>BUT</b> only for customers within <b>ACCRA</b>. Customers in other areas are responsible for arranging their own delivery.":"<b>是的</b>，该公司提供送货服务，<b>但</b>仅适用于<b>阿克拉</b>内的客户。其他地区的客户负责自行安排送货。",
    "First Name":"名字",
    "Last Name":"姓",
    "Email":"电子邮件",
    "Message":"消息",
    "Power Range":"功率范围",
    "Fuel Type":"燃料类型",
    "Frequencies":"频率",
    "Warranty":"保证",
    "DIESEL":"柴油",
    "18 MONTHS":"18个月",
    "Your email":"您的电子邮件",
    "Subscribe":"订阅",
    "Copyright @ 2024. All rights reserved":"版权所有 @ 2024。版权所有",
    "THANK YOU!":"谢谢！",
    "Your message has been sent. We'll be in touch shortly to answer all your question":"您的消息已发送。我们会尽快与您联系，回答您的所有问题"
}